「正中下懷」美國開始亂了

而加係歷史既分水嶺，一定會發分亂局

呢個可能先係某國背後嘅真正目的，
等你內鬥得遍體鱗傷後，一野ko你